陳茂波指人權法案損港人利益 不認同要「搵人搞自己」

陳茂波指人權法案損港人利益 不認同要「搵人搞自己」

財政司司長陳茂波表示，不會歡迎《香港人權與民主法案》獲通過，批評有關做法損害港人利益，亦損害國家尊嚴。陳茂波又指出，未知法案通過後會否對香港進口高新科技、工具產品帶來限制，影響發展成大灣區國際創科中心，亦令科研人員來港機會多了不確定性，但最終結果要視乎社會事件的發展。陳茂波出席一個電台節目時又表示，不認同香港自由出問題，亦不認同要「搵人搞自己」。他說由去年中美貿易糾紛開始，當局十分留意金融市場的風險，做了很多監控工夫，過去幾個月沒出現異常情況。

RTHK 2019-12-07 10:20:31

搞唔到我嫁喎
淨係搞到d損害港人民主既人嫁炸

冇人當你班狗奴才係自己人喎

方向正確 繼續國際戰線令全球圍堵中共港共

做對了

唔係搞自己，係 醫
你病左都要找醫生(外人)搞喇

你唔搞人，人唔搞你，你要搞人，人咪搞你囉，做司長咁無撚腦

咁邊個一開始搞香港人先？
自己人？不了

"影響發展成大灣區國際創科中心"
損港人利益定大灣區人利益啊

唔明攬炒係乜就查下字典

唔損害民主同人權你驚咩？

你唔搞人權，驚乜人地個法案呀

交稅請左警察打自己已經係畢生既恥辱

點會怕人權法

當初又話冇野？

即係做啱左
多謝提水。

又話we can survive this既?

廢紙一張到底驚乜

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :

搞到你班狗官咋嘛
搞死香港都好呀，攬炒呀

阻到你呀?唔好意思喎

仲想借香港做白手襪過橋
when we burn, you burn with us

原來春袋係大灣區

口講係香港人
實質係果班中共權貴

之前港共唔係大大聲話香港國際地位同獨立關稅係“偉大”嘅基本法賜予咩，依家又淆底呀

邊個同你自己人

又話一張廢紙？
你唔去美國
加用中資銀行同支那寶
點搞到你

以呢個邏輯香港唔應該有法例，因為會懲罰香港人

行得正企得正怕咩條例呀

你搞尻香港人嘛
我唔夠你打就搵幫拖
當攬炒講笑？

冇犯法怕咩法例

林奠都話冇唔見自由姐係冇事啦

【香港人權與民主法案】 《人民日報》：干涉中國內政的廢紙一張
廢紙都會損港人利益 INTERESTING

冇人驚喎

係你班損害香港民主人權嘅撚屌驚咋嘛

宜家先知驚

港人={林鄭，比卡超，劏房波，僭建驊，蘆葦蔥，鄧小強}

講左半年啦, 仲未知咩叫攬炒 條友真係唔識架喎

成日話自由同人權無問題 又點會比人制裁

首先人權法案唔會影響普通人
咁到底影響到咩人呢
班酒樓廢老都講緊條例對佢地屋企冇影響
即刻冇興趣理呢樣野
唔知今次邊個會出聲幫你班官反對人權法案呢

好彩我行得正企得正

美國做嘢

中資都要跟

除非用昆輪銀痕

陳茂波支持黑警=支持黑警強姦,私刑,殺人

制裁埋la

而家係揾人「保障」自己，搞係搞你。

依家就話自己人
自你老母己咩

收皮啦！依家香港人就要搵外人收你哋皮呀！走佬都冇得去英美！去支那/非洲啦！

咁你又容許共產黨搞自己？

陳茂波幾個月前又話法案對香港無影響？
而家驚到發哂火？

損港人利益？
淨係搞到你哋班狗官啫

係阻你收成期架啦,驚啊?

搵人搞自己咪就係你呢班仆街

你搞我先我咪搞返你
你真係當香港人係自己人就唔會搞啦

邊個叫你搞鳩我地班香港人先？

大家攬炒啦，你都唔好制裁你走得甩

邱騰華話無野架喎

佢地講撚完未 講左10曰

就係班狗奴才冇撚當過我地係人先

而家政府直頭係養起左一大班支持法案通過既市民個個都關心政治反政府

行得正企得正驚乜？

制裁來臨

需要佢認同咩？

大灣區國際創科中心

係損害香港人渣嘅利益

8號維園見
香港人，準時

搭巴士搭船搭黨鐵都要去到！

8號帶夠替換衣物毛巾
毛墊
比自己比手足

屌，咁你又搞香港人?你你已經係大灣區人唔係香港人?

自由民主人權無問題，咁個法案就變廢紙啦，好人好者驚乜野
如果撐送中，咁人權法一樣大可照撐

囤地劏房白粉波明唔明咩叫攬炒啊

明明係廢紙一張，怕咩者

老共思維
佢越話唔啱越反對
即係抗爭路線無行錯

政府搞鳩人民先

有普選有人權，美國咪冇籍口影響香港人利益囉。
問題係有普選有人權，中共覺得會影響自身利益姐。

點解會驚張廢紙

支那計錯數了 日日係咁口交越見支那有幾廢

唔係話咩聯繫匯率，自由關稅係香港自己決定咩，咁會有咩影響？？

一齊仆街死

損害國家尊嚴。

如果唔係點叫攬炒呀柒頭波

又話人權法影響力少，
依家又話唔歡迎人權法

之前港共對住美國佬好撚串，咪當美國佬傻

美警告勿讓伊朗石油油輪泊港 商經局：香港不需履行某國單方面制裁

美國昨警告香港，不要讓一艘涉嫌違反美國制裁伊朗禁令、運載伊朗石油的運油輪在香港停泊，稱若向運油輪提供服務，將面臨美國制裁。商務及經濟發展局回覆立場查詢時強調，香港特區按照中華人民共和國外交部的指示，一直嚴格實施聯合國安全理事會（安理會）所議決的制裁。至於個別國家可能基於其自身考慮，向某些地方施加單方面制裁，這都不屬特區履行聯合國安理會所議決制裁的範圍。

商經局指出，香港特區已通過《聯合國制裁（聯合全面行動計劃—伊朗）規例》（香港法例第537BV章），全面實施聯合國安理會針對伊朗所施加的限制。不過，聯合國安理會並沒有就伊朗出口石油施加任何限制。

美國與伊朗關係持續緊張，美國周二(28 日)警告香港，不要讓一艘涉嫌違反美國制裁伊朗禁令、運載伊朗石油的運油輪在香港停泊，稱若向運油輪提供服務，將面臨美國制裁。本港海事處回覆查詢，指未有資料顯示該艘船會進入或途經香港水域。

《彭博社》周二引述匿名美國高官，指名為 Pacific Bravo 的運油輪正駛往香港，將知會中國，若與該艘運油輪進行業務往來，會受到美方制裁。該名消息人士又促請香港阻止該油輪泊岸，或讓本地公司向其提供服務，以免違反禁令，「任何人與該艘油輪作業務往來，將會違反美國制伊禁令。」（另見報道）

要搵外國政府先制衡倒你班狗官嘅獸行，係丟架就真

波叔驚嗱

唔係搞我自己，係搞你姐

驚呀
有中國支持驚咩

原來政務司先至係真香港仔

唔係搵人搞自己，喺搵人驅鬼(惡魔附體)。最好打哂班家產舐共屎忽鬼落地獄

咪用番廢老藍果句囉
你一般市民又無犯事點會送你中呀？

你一般官員唔反民主、自由又點會俾人制裁呀？

邊L個同你自己人?

陳茂波又柒多鋪,制裁既係你哋奶共狗官

同你有親咩
自你老母

好撚煩
自己寫信去美國講啦
日日都幾百個狗官撲出嚟用中文吠做乜鳩

無啦啦咁多資產係美國做咩？唔放番係大陸？

咁又搵台灣搞佳佳？

搞唔到我wo 傻仔
我都冇侵犯人權

咩搞自己？？
關我咩事

條撚樣都知自己喺制裁名單入面
準備好遺囑自殺啦

都未搞埋你老母

美國賣高科技俾香港係因為一國兩制,當一國兩制走樣,美國為左國家安全當然可以唔賣俾你啦

創科中心中央要俾深圳攪，唔輪到你香港，波叔訓醒未

唔係揾人搞自己

係揾人搞鳩你個仆街冚家剷啫

點解佢地仲要講甘多廢話

無人要搞自己 而係要搞鳩你

經香港送俾深圳

Survive only

香港人有人權有自由咪唔驚，痴撚線。

班賣港奶共政府，你咪唔好比人權自由香港人，一齊攬炒啦

行得正企得正，冇損害香港人權，怕乜人權法呀?

做岩左

慘得過自己人已經搞鳩咗自己人